失業借貸 ｜呢個係憑我自己本事借來的8萬蚊，點解要還？

屌你老母🖕🏻

政府拒設立失業援助金，反而建議為失業人士設立「失業借貸」，貸款額上限為失業的申請人在職期間平均每月收入的6倍，上限8萬元。

首12個月只須還息，之後本金連利息最長可攤分5年償還，年利率固定一厘。申請人如按時全額還款，已繳付的利息將全數退還；自由職業人士如證明失去收入亦可申請。

政府總擔保額為150億元，申請期為6個月。

蘋果條友係咪有mon po

偉 係到嗎☺️

冇工返仲要借貸
真。負資產